鼻樑

你鼻高唔高？

高

高鼻派人

鼻高先食到女